重案組今日元朗區拘捕一男 涉7.21「參與暴動」

【21:20】新界北總區重案組今日（27日）在元朗區拘捕一名四十三歲姓蔡本地男子，涉嫌「參與暴動」及「串謀有意圖而傷人」。他現正被扣留調查。

精英級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

買定離手
俾黑警拉既係：
721被打傷者：1陪0.1
路人：1陪1
黑社會打手：1陪10
何妖等策劃人：1陪1000
黑警：1陪10000

推

元朗去年7月21日暴力事件，警方晚上再拘捕多一名男子，涉嫌參與暴動及串謀有意圖傷人，消息指疑犯為43歲身穿白衣群眾。

其實被拘捕嘅白衣人
有冇一個係要坐監？

西瓜佬

拉完有冇好似高佬咁即刻提堂呀，屌你老母交戲